# SSH

## Présentation

SSH est un protocole permettant de communiquer entre deux machines distances.

Il vise à remplacer telnet qui contrairement à son contemporain n'est pas chiffré.

## Fonctionnement
 
